莫生(深哥)算唔算行前咗好多年

點解有d巴士佬咁撚仆街

飛站嘅巴士佬正仆移。，

條友迷Lisa本身都似低能

條友舊名叫觀塘治倉哥 似俾樓主針過

湛哥如果再搞多次巴士 相信陳志輝條能樣都會支持

佢勁感激莫哥醫好佢寺倉所以屌鳩巴土佬飛站

拉啦 屌

輝哥乜水？

關門。。。

公道講句，1,2米，寶特追車當佢9秒，點會等佢

够啦

改圖？

中間純白眼鏡條友型到

點睇cc台家陣先識玩膠吹奏共產黨 條白框佬行前咗十年

拉

過多幾年班撚樣個個會當條白卡佬神咁拜。

推。